［突發］走犯呀

⚡️⏱🦄🐀🐺

啊哇呾喀呾啦
搞掂

去去武器走

溫加癲啦維也"沙"!

係維也殺唔係維也沙呀